點樣從wts對話判斷個女仔對你有冇意思?

如果一個女仔鍾意你or對你有好感，你同佢wts個陣，會有咩特徵?

有冇主動WhatsApp你？冇你可以收皮

不如你cap圖/比D對話黎睇下, 我地幫你判斷

Flirt你都唔代表有意思㗎

大家都會主動

可能個女仔對個個男仔都係咁 都係唔好ff咁多

多啲表情符號

無就覆都唔撚會覆啦

無咩表情符號，係咪玩完?

可能只當你係朋友呢

咁有無暗示見面出街啊

咁又無咩，因為經常有機會見到

其實如果互相有feel，冇可能完成唔知，所以如果你覺得你有主動但佢冇乜回應就

我覺得呢啲係個人喜好 有啲女仔鐘意加 有啲唔鐘意加 反而我覺得你應該留意下佢覆你啲速度 睇下會唔會隔好耐覆一次

如果條女覆咩都跟同一個表情 例如笑喊 係人都知咩事

佢唔會主動搵我，係咪代表對我真係一啲興趣都無

幾廿歲人咪咁多FF啦

咩事😂

認真
秒覆，會成日睇住message
用心回覆，多字

如果對你冇興趣，hea覆，剩emoji,隔好耐太悶先覆下你

帶頭盔先，因人而異，以上只適合大部分正常人

認真答你冇得睇

冇興趣既話有時會回得簡而精
eg:
男：哇你咁高分，要請我食飯啊
女：點解？
男：你考得好，當慶祝下囉
女：有咩關係？

如果心情唔好又冇興趣就會咁覆

Sad

唔知啊😂😂

我女朋友有個男仔FD腥左段YOUTUBE片係貓仔黎既
我女朋友覆個心心比佢
我問佢咩意思
佢話個心心係比隻貓

通常用呢個😍